[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (290)

要贏大錢

有冇手足圖盧G 8.5角大?

曼入佢456

Lm

可以再快啲

下體刷角入波

慢到 搞到我開咗

馬體 再入啦

梳

馬體入多球黎睇過

職乞高質

中場休息先 下半場再入

垃圾曼1/1.5b cashed

下體連c

下體會入夠4粒啦

不了

我豬到翻pt 翻足7日 仲要翻百佳通更去賭

刷角加入波

可以試下 打個j

不了.

巴打休息下

成日一入$ 比希望我羊2k 之後豬翻哂

停下啦 手足

反城黨never die

休息啦

馬會7.5b

曼城入多兩粒

黑名單巴 我係100一注輸左20注
輸到依家心捻100 1注又係輸 1k1注又係豬

6.5b就ok

$20 起機 經過一日終於有$200

比多3c

下體2.5大

西甲好少c

8c完

真心覺得20上200係難過500上2000

支持

6.5 7.5個d 羊得
因為我買左s

10倍

咁賭 贏幾多都cover唔到豬嘅錢啦

6c

荷華高斯贏波就係條J度紋入波果個英文名

20>200 10倍
500>2000 4倍

goallllllll

-2c

我黑過2次 我琴晚先識諗 22中1 打個j再加埋凍水涼會好好多

不了 6.5s都有錢收

下體3:0

六粒飯goal

計過 豬左100k 起碼 呢年半

3:0

30正氣馬體

Goallllllll

因為得20就會逼自己串 高水高風險

六粒飯

六粒飯六粒飯六粒飯六粒飯六粒飯六粒飯六粒飯

反城黨既手足呢

早知買4:0波膽

唔好同我搶 我要買盤

要lm了

大波波

六粒飯
500玩轉馬會傳奇故事

兄弟，好似仲差緊啲野喎

六粒飯要派我呀

我低水入2.5/3b

波就入左，仲-2c喎

個頭買200 無入 1.65 捻住試下羊味 點知

有無巴打聽左我買2.5/3b

小注追多球先

me

好似仲差左2c喎

我

6.5b 刷角呀！！！！！

差1c

下體會入多粒呀

巴打仲有無心水

沖個凍水涼先

2017 仲玩西甲角

你晚晚贏喎

留

－1c！！！！！

派未？

留名

23:59 中 新特蘭 0-1 曼城
45分鍾
6角
好似好著數咁...

我發現曼聯伊巴真係好霸氣
抽中左都唔tg 我留no

之後開20角 等你開心

派埋比我 等我分享埋佢份快樂

曼啲角好9 唔知佢幾時去

飯哥又中cls

廢老好波

刷角ok??

派我就好了

我啦

下體-3c

你咩野 上一輪抽獎已經中左你

定係你比佢扑左呀

漢堡包被人入波未

馬體會呢輪都會

角呀屌 下體

入多球4:0好嗎

我未中 請抽me

我吧

改派我

我又要中

求派吃個譚

到我到我

輸左2星期

成日諗住仆人

今次好

求開解 想jumped 年半了

入多粒呀下體

goallll 角大

7c

差一角啊屌你下體

係咪有埋粟米飯食

又有c

8c

-1c

8角

依家7c？

7.5b cashed

Gj 入多球就心滿意足

Lm食飯

射多粒

我都話 我豬到

依家jel 啦咁
直到下體完場為止，呂布巴唔搵我就下一輪抽多個

頭15非cd rom 抽10個

岩岩8

快

8 你買左咩

馬會正氣角大
華閪執柒佢

Hi

發現自己真係要跟人買盤
自己買噴精機就紅左

LMLM

lm

係

我我

他

Geel

屌你班撚野 mon實哂

依家jel 啦咁
直到下體完場為止，呂布巴唔搵我就下一輪抽多個

頭15非cd rom 抽10個[/quote]
lm

lm

正氣下體會

初嚟報道
追角真係好撚熱血

話左跟你無死

屌差d4:0

係咪搵我

6.5s 7.5s

8c 追返800

巴打

補時再入就fat fat了

我了

粟米巴

求抽

8.5s
7.5b

lm

lm[/quote]
係咪搵我

仲輸緊成K

下次上嚟先再買啦

追完我了

不如咁 真係沖個涼先

粟米巴係咪中我

門口炒高左

又玩連c 屌你老母咩

Me

常識吧
Mon住呢到派錢分分高過最低工資

LM

好 追得返派100比你

如果抽到我既，讓比小喬流水兄

你幾時派我

最尾hea下hea下就刷左2c

我呢？

粟米巴 痴左你少少運 買左少少 追番少少今日啲數
究竟啲大蛇幾時番黎。無水好難賭呀

啱啊

中嘅話

中返2注
屌你老母曼城得一粒

封盤前入手cashed

你無份

我都想

排位乞 我都輸左1K幾

波台有愛

Gel

我我我

高手，我入得@3

無得贏點派 下次贏錢再派你排頭位喇

恭喜 不過我d 運應該完嫁啦
唔好出水會好d

Me 呢

下體會最興完場先刷

好似最高見到6.xx

係唔係含盧蛇含得唔舒服啊

講呢啲 長運阿你

圖盧G刷角啦

下體d角幾好追

你先無份

無睇一陣，哈化禁快6c

屠狗會

其實直屌 0:3 1:3 會唔會有信心

買親角細都爆 爆下爆下又輸左7千幾蚊
都完場 贏3球都仲要刷 刷你老母閪咩

呢D事前,比人跟~真好

1k要出年先有

出埋喇 人旺無幾可
但我又想留番少少彈藥賭歐聯

排埋我 ？

曼 4 5 6

叫架純幫我含下睇下點先含得舒服

lm

lm[/quote]
lm

跟左200買！

耶子 ng

你又話仆到天荒地老

lm [/quote]
Lm

我又出燈水先 漢堡對家

華撚自己係鳩咁踢出去

巴打你仲係幾萬幾萬一注咁買？

求你不要燈了

保特保特

yes..

點架

而家一條飛2-3000左右啦

荷華高斯 里爾 追和或反cup派1個200

依個先岩

10秒貨仔 300回合都係3000秒
一個鐘咩都完啦

Ok

嘿等我變身先

lm [/quote]
我

個bot又快返

求派 要轉職做職乞了

買親角細都補一注跳船

不收人了

不過都滿足
本身入左1200落鏝半大度
點知廢曼入得一球
而家輸少當贏

曼 9.5 s入得過

咁大個仔，買角細既飛5條都無

波台只有一個職乞 就係我 黑名單

盧蛇有無貼士可唔可以追和？

信我

飛燕, ajax, 蛆, 輸到仆直

唔好認錯人

我盧無敗績

想加入

燈水: 漢堡fg
新特蘭下隊7頭

曼市入多球先啦

又燈

我抖返2,3日先
得閒會上黎吹下水

呢2日自己玩都學到好多野

依家整理埋抽獎list, 抽埋，睇埋曼城
整理埋戰績就訓

g持

Lm[/quote]
Lm

拎啲錢享受下

多謝六粒巴，上盤

你有冇訓過

抽我plz

中我

我反現即場角最好70分鐘入 又高水

玩左咁耐角

西甲最中意尾十分鐘刷角 但50-70分鐘成日無咩角

澳職 無即場多數角大

英超多數開頭刷得多角 之後好慢 一係一刷就連住刷

德甲 多數開頭刷 尾十分鐘又補唔足時 唔好買為妙

哦

訓返夠本先啦 見你同我傾足2日就知你無訓夠

好想買拉斯

你都冇訓過

可唔可以請我食show me your love飯 3碟

封盤前買最夾
通常都至少5倍

食飯

記得上次巴打gel 澳職角細好屈尾機

拉C啦

曼城又係度9猜,包禾一陣又派膠

黑名單 我有時5 點醒睇下po都見到你 起身又見到你

3:1

Fit

100k呢如果？

岩岩馬體7.5角大71分鐘入 3.3

幫你講埋 NEC個場

巴打唔係去cut戶口咩

我試過連續3日係到 連續3日都輸

荷華追和

曼入末呀

Bot黎

買套戴啦

沖左涼未

買套

賭親角細都爆 而家我買撚埋曼城角細 爆撚埋我就以後賭乜都買角大

角大讓我下沉 角大讓我哭

有人派我 我緊係幫下大家啦 最好就乞夠買盤

新點石

派？

大家有冇睇ajax輸個球

買咗新特蘭和

我都想整張圖

翻工啦屌你

角大黨

收了

買角大 9.5b

圖盧G比角啦仆街

Ok 識野了

84分鐘入@4.9
交易完轉過頭就見到@5.5

耶子唔係唔識入波呀屌你老母

而加咪返緊

點睇你個fd子land到個屎忽無咗

等8.5有兩倍買大算

角大俠收皮了 針先

無得派錢了 3:1 lu

9.5s

3-3

都duck

曼

曼 屌你入未

2:0

一屌即入

仆街 買緊鏝9.5s明明係上面
無啦啦轉左8.5 中撚伏

5.5 尾盤要好快好快買 變又變得快 又快無

無啦 買撚錯左 又輸啦

你估係你地屌入？

曼0:3 比我全格 屌

拉斯 對 奧沙 點睇？

垃圾耶子

我諗係天氣問題
wind shear

2和b

頭十五抽十個派100 (skip cd rom)

盧哄哲
豉油專家(職乞)
晏菲路8號
淫欲周子瑜
馬會黑名單

屙屎癲到
子羚bb
曼聯伊巴
ManGolIzaTIoN
AlphaChing

贏錢啦西迷
隨鋒風瘋
嗱嗱喂
有村架純男朋友
黑暗炸雞

名單如上

Sane 真係勁豬

3:3 私人醒多200比你都得

有冇問佢爽唔爽

即買即入

我呢

唔出巴禾咪幾好囉

變身巴又可以抽

Ching cdrom

有place

又無me 唉

等細中位買大 好過角細真係

TG: Hehehaha14

多謝你

mc咁都贏兩粒

停下手先 一買即入

點解無我

抽me抽me

你Po多次 TG 我add 你

英超19隊要求巴禾

抽10 未中

都未抽 你做乜

Mc 6c

屌，我成日上波po屌角大嫁wor

想入mc 9.5 大

無我既

比多粒

諗住改名 改咩好？

都未抽

職乞黑名單

白名單

7

HKJC Blacklist

我都想改 改乜好

50分

不過唔緊了，你地贏多d，我問馬會拎

岩岩改左

高士路狙擊狙擊手手

係咪當左我係cdrom

沖完

請你一定要....

唔得啦 同名黎

我點會係cd rom
琴日先係到一齊嗌

曼 4 5 6 plx

變身 成日都中 分次黎好喎

唔得 同高蛇唔夾生辰

單名黑馬會

馬會綠名單

賣佢tg比你 炸鳩佢

打完飛機未、

原來你就係狙擊手

拉斯半大
有冇人跟？

我賣自己電話

圖盧G角呢

.

曼城入多粒收全格

不如你分次比我 我帶你升傳說

半主追番買錯鏝8.5s條數

好想gun

你老母

你咩rank

成個改啦

買左600曼城 加油

我咪係神父囉

馬會VIP

@2.4
睇到都流口水

我有度過嫁 起碼認得返你先啦

馬會係契弟

On9名

大家唔好誤會 要頭十五 你睇下有無頭十五先

我可以點？

頂 法甲無角 主隊入到波就唔肯刷角

獌 Plx

最尾一注 700 10.5 s

今日啲馬勁易中

過2今天吃了組媽沒

搞到我諗到 馬會獎門人

比你講多次

如果都爆 我即jump

仲有場10.5s

不了 唔想比人日日屌

巴神婆婆個名真係

So lost, I'm faded

真係迷失唔識賭...

漢堡未完 不要消失希望

留tg 出黎飲杯野 冷靜下啦

如果爆埋 月頭就無$開飯

SOR 主隊入左波就唔刷 估唔到佢咁早入波

有愛

我都冇...

佢叫我煮野食比佢 佢呢排好忙 我都屌緊FYP

馬會殺手咪算

打和

all in 左..

耶子好垃圾

曼城入未？

求鏝快手開8.5b逃生門比我

.. 馬會殺你 定你幫馬會殺人...

上去煮完食埋佢咪得 fyp都好屌既

停角20分鐘正賤種

抽獎結果

自己搵我，唔想追post 搵

有d 巴打問點解無佢
首先有無留岩名先 名都無留就唔好問點解
我頭17個正係skip 左2個cd rom
所以可以只係唔夠快

btw 呢2日多謝大家支持
我會間唔中上黎同大家一齊屌下波

為左獎勵自己，聽日會射波一天

好啦 打和

guned

賭到無飯錢 何必呢 巴打

有我

摩納哥[-1/-1.5]

點睇

針了 無我

岩 就係要射波

專殺馬會

射波

過兒係咪cu?

同路

圖老G唔刷角就比人追和反CUP

無我 訓了

Yeah goal

順手食埋

拉素盤有無同路？

差4隻點追..

Lm100

已pm

巴打 戒賭返多份parttime啦 今年冇偏財運 咪搵正路錢囉

多謝巴打

贏盤應份 輸盤留力 不過支持贏盤

15抽10都無,不過都多謝巴打

不了 唔想咁有殺氣

即係輸盤

你咪cdrom囉

我未買

多謝巴打贏多d

傻尻唔曉用tg

差3隻角呀圖盧G

終於有8.5b逃生門比我

連角

漢堡10.5 角大

Pmed

我係西悉love老鼠...

差三隻

6C -3

拉斯半大幫手集氣

連名單都唔比我入

獌 快手入多兩粒

事實證明，改username連你乞錢都無份

鏝已經妹下妹下 鬼唔望比人入返粒

半場拉c2-0

本身想買角大，以表G持，買左角細

馬會atm
當馬會係提款機

曼多一球

曼城大角 大波
咪撚停

我諗下點幫你呀

跟最後90

難

是但一邊入多球

no

比條lin佢撳

鏝比多兩粒嗎

漢堡 刷角 屌你老母

...你本來叫咩名？

我賭到同條女週年都無請佢食餐飯

難都做嫁大佬

角呢

你讀緊書？

粟米巴好有愛呀

巴打 比條生路行下

西悉lovefc悉尼 同08小隊

大角

No 03 is ok

無事既，場10.5s中硬，我都買左

上年quit jor u

Toulouse8.5s

...可能我新人 未見過你

唔好呀 快手重注大

曼城係到磨時間

獌-3c

8.5 大

Don't jump

曼城個勢會攻

共同進退

點解要Quit

Me2

係 75分鐘已經磨 好想佢比人絕殺

其實以前一直係高登係cdrom 睇住女王同維新 紫貝 小新 書包 再自己諗點買
係來左連登先講下心水

點解要quit u

你又係？

絕殺都贏啦

我呢幾日捻左好多 真係

我想講 如果你係得呢700最後既話 我希望你 結果點都好 完場後 聽朝攪一攪你身邊最愛既人 感受下佢地既體溫 到時你就明

Quit ive

02 is better

比人絕2球

Quit Ive 扮quit u

都係quit牙

邊個係小新？ btw 應該都係呢一兩年既事

讀書先有時間賭wo

3/3.5大上啊

想入多300玩 有無心情水可以推介下比小弟

過兒巴,,冇架喇....

I大

身邊I大升U既同學都好勁

高水8.5b 未

唔係呀 係因為細佬過外國 屋企岩岩好中產無資助 得老母咩起我地 所以就quit

書包都睇

紫貝都睇

難d wor
我2.5大都feel到無咩機

拉斯角大黨出動

我個科垃圾

黑名單友情推介

黑名單對家

翻工囉，供自己讀書
non mean都得啦
幾有錢都借得

吾好甘 清

垃圾法甲 唉輸半了

我呢排搞兩下就捻起豬豬豬

法甲有多一球

有撚用咩都冇角

即係咩？

Year幾？唔loan錢？

圖盧

拉c 1-0

8.5b 慢慢入貨

拉斯彭馬斯有無咁正氣

嬲嬲地車哂去法甲1.5/2 大 即刻有波入了

屌你mc hea撚到

買左8.5大 but補下隊贏了

唔係要你屌 我想你望住佢地對眼 我之前都輸到想跳樓 之前返到屋企 望住佢地 攪下佢地 就自己明好多野

里耳追和jor

就係翻左工 發現翻下翻下 就無時間翻學 翻工翻學同陪女3者不可兼得

Ba?

唔係叫你搞
叫你感受下屋企人對你既重要

我借non-mean問老母拎錢扮交學費

法甲場波完左架啦 22個戲子

拉斯1-0

Toulouse 12m

冇撚哂錢啦,,差呢關

最後都係要曾志偉

個大科入科既細科

奧沙西甲無得救啦 今場又比人345

利g 仲未訓

出水無人理 訓

豉油職乞bot一鍵lm🤑😚💰

拉c goal
半大集氣

半主 2-0

𠴱時高登波台外仲有個免費心水討論 有𠴱叫小新又好似栗米幾百上 10中8 話自己上到1000k 5分鷹之類係咁叫人貼飛 小新話唔信就算 最後佢上到1200k收手 好似係因為波台有堆右係咁jer 佢

收到你同黑名單既好意
我盡力

曼屌多粒

點跟 咁快

無呀 岩岩見到有好野 即刻買左 好彩無等佢跳多格

入呀新特 仆街hea9 mc

Toulouse 12m missed 頂實8.5s

1:2

Fake

燈水

屌你老母fake goal

Fake 大家明啦

Fake 完

MU 8.5b 秒 Goal

轉頭對家入

入佢老母新特

有無可能11c

9.5s 爆啦屌你新特蘭

緊住之後就係追冰封角球 佢又唔玩之後介左一段時間賭

屌你老母12m係咪咁難入

有好野唔講

真係每次角細都爆 屌你老母

真係連c

13.5重燃希望

more ccccccccccccccccccccccccc

法甲波真係狗黎

比狗賭

所以好懷疑波台唔上一星期就一堆人話人cdrom

12碼都炒,對腳留係度做咩

本身諗住買
但買唔切

曼城10.5b有無勇士

Fake 完對家入

比多2粒

不了 MU Hold撚住個波

9.5b

屌 飛機垃圾

好似係MC

打錯sor

講唔切我都係唔小心見到
果然一班戲子
你都起左機

ok

冇啦啦連C
買咩輸咩

2.5大呀 hea乜撚呀屌

200博下

普馬斯

Mc比多粒 全格ok?

過兒巴.,..

小注玩下hea等五月

除非你深人民心

2.5/3 b 入啦

無買 但支持

漢堡屌你老母 刷角呀

曼10c

入左小注mc10.5s當收息

why 等五月既

入唔切 封左

曼城第三球 迪布尼

屌爆

12碼都唔撚入 我屌啦

各位手機 真係唔好再買角細

足

-1 -4

你買左好多？比小喬羊返次啦

屌 個龍救到

俾多1C

唉 9.5s又爆

Lm
里爾正氣

手足 轉場玩漢堡包

唔知有無11c呢

如果有，頭先想入10.5b希望你原諒我

嚟多1角 就得 買咗10.5大

角大高水輸都無咁嬲

🛫🛫

一次就夠 羊左 我下星期三去同佢食放題

自己買左時12m真係好難入

係 中位細左入返大仲好

含撚啦

個波膽賠率少咁多

大家聽我講，以後追角大都唔好玩細
利申：未買過細

拉素 摩納哥

曼城9.5大 cashed gel 了頭

我今日2場-1c 好on9

唉 2.5大呀屌

屌你老母 漢堡

GO WHERE AR

比我豬半啦

應該10c完

曼城嚇死我 唔求全格 0-2算啦

屌你漢堡

正手 哈化柏林0.5/1大 人人高士路系列

買角大都半8全9 半7全8. 點玩

拉馬整多粒吧

加油 羊埋就收手啦

同意 但0-3會更好

🇯🇵🇯🇵

拉斯 食左角 冇即場了？

想乞手信....

所有波既角細都只係狗先會買 我發誓從此唔會再買角細 屌你老母

唔好話我唔比心水 第三球曼城

拉斯係無開即場角定係無啦啦封左

職業病

做咩無見一排變左職乞啊

比多球12碼法甲主隊啦 屌

我都想知
入左9.5b

one more C
one more Goal

職乞好過賭牙

日本豉油

同囡 日職?

見唔對路要要識得補飛
輸少當贏

狗會笠撚左水

應該冇了 唔開了

係時候 贏的人一定多人追 輸的咪jer人波台其實一堆人輸唔起就jer人
所以我係高登時 最尊敬係書包 因為就算佢十場輸哂 一樣輸得有品

你地自己睇下一完場跟人買𠴱堆一輸左 屌到出水的好似係馬會臥底

屌 咁都唔入

diu

one more ccccccccccccccccccccccc

黑貓個龍

拉C冇啦啦爆角 jumped

呢樣真 賭波都要有本先有得賭

晏仔有水未

呢句真 但唔貪心
岩岩愛記已經絕殺左我半格

me2

點解要賭？ 我捻真係由 racing club開始 因為佢3場試料帶我200上3800 我就開始發現賭既樂趣

所以盧 777 貧咪試過比人jer到走

幾c now？

狗會真係好垃圾
封盤咪封盤 封左盤就唔show幾角都幾唔user friendly

FT 10c
Alpha Ching 巴打，好彩無入10.5b

好掛住貧b

0:2ft

那有女 去西花屌波

777係抵死

365 2c now

2

有個巴打無搵我留number,
我想搵一個補上
最快lm 個個（抽中左個d 就比d 機會其他人）

真係成日-1c 神級中位數

書包都唔跟人既

比小喬

黑貓個龍太勁 救到幾球

腦魔老母
tg 我 dwwk3

買角細根本練心臟 狗先敢買 角咁寧願買大 比一角開心一下 好過買細比一角驚一次 細又唔高水 大又足曬水先買都得 去到最尾幾分鐘差幾角都仲有機會開得到

基本上最惡的反而係cdrom多 真正唔知上下盤係咩 買完輸左屌出水𠴱𠴱人

痴線 又5中我

呂布中左 無你份

兩場贏半 都追唔番輸個注買唔到火車頭買既艾克

Ching比次機會ok?

Lmd得唔得

買左最黎10蚊曼城10.5s1.22倍
贏左2.2，好撚開心

今日係速度既表現

咁快 者係睇大阪?

比小喬啦

我覺得要派比小喬

高質巴打

職乞唔夠人黎

單純想借運

小喬係邊個

粟米巴 求比小弟

佢急需幾百同女朋友補祝生日

漢堡刷角屌你老母

贏多d各位 訓先

小喬流水，豬到無錢同女友開飯果個

Good night

好感動呀

黑名單都好有愛

聽日車仔再戰

輸左好多角細
再追埋post
決定不買角細了

應該買乜依家？得返300

本身去東京+大阪 應該是但揀一邊睇 東京有咩隊

摩哥

漢堡no goal

漢堡做乜撚 又冇角 又冇波入

唔買去瞓

小弟我
年半豬100k
今日豬5k

好

fc東京

漢堡8.5b

多謝你先

Ching 一個月d糧捐哂？

拉c ng

有次同女朋友行山買波講大板櫻花佢以為我帶佢睇真櫻花

咪fc 東京囉 你係咪賭波架

見你咁慘，好似
私人extra 醒一個比你
tg 我 dwwk3

係28號出糧 出左9k 再加通宵更3k
豬剩漢堡個場角細

幾時到我有錢派

其實我臭腳fans 不過五月主場冇比賽

今日場場都臨尾刷角
漢堡8.5b有無同路

飯兄 祝你越推越有

東京綠茵

一個

你比多個我 我聽日三餐粟米六粒

德假是最狡猾的

睇即場角球 或者 入球

栗米巴 求派

仲差50就回本 大起大落

臭腳fans 西腳今日贏波

我好想講圖魯G 抵死
中左MU 都要斷你呢D西聯賽

有次我鐘意既女仔同我講
你再輸錢就無人要
結果

我無人要

想，但唔夠膽買西堡 哈化柏林刷得1角

即係摩哥即場？

即係應該s ?

停角咁耐 係時候要刷啦

我覺得漢堡1:0完

我呼籲大家唔好賭

時運低就蚊仔注

所有德假我唔買,中太多伏

普埃布拉

屌你老母漢堡 波你唔入 角你都唔刷 食撚屎啦

哈化下一隊入球

同求

其實貧巴駛咩理個D jer人, 好似我咁, 見到gel &報假數立即ban咪ok囉, 一樣米養百樣人, jer貧巴個D一定係賣料狗, 你家下竟然比佢地得逞

普馬斯入佢老母

支持 幫叫

哈化0.5/1

今日賭完可以同女朋友去旅行啦

唉，貧巴

差唔多入波

8.5b2倍
9.5b4倍
好吸引

想跟埋

德假意假日假澳假

拉C禁屌唔入, 比人入番

咩工得9k咁少

希望

Pt

得返$180

死 拉斯俾人追和

拉c半大cashed
仲要異常地高水

係mc

點解唔全職

輸埋拉斯半主
訓得

派我答你

不過我無買

小喬唔tg 我就算了

Quit jo u 做咩唔搵份正職做？

跟佢D料, 我300上到5000, 全部平注

小喬

子羚bb入左幾多？

5g

黑名單 年度心水
哈化第一隊入球
哈化9.5角大

無買，但支持

黑名單巴 比你tg我

輸哂

漢堡屌老母

Sosad

巴打點睇場西甲

7x1第二關

漢堡fg

栗米叫你比你tg佢

漢堡呢隊西野

Hehe goal

年度心水

秒入

巴打加油
中曬派我

黑單

唔緊要睇你羊都
不過我入左角大，幫手屌下

0.5B

你個名

提款機

Yeah

幾倍？

真係...我好想死... 今日新紀錄26中1

新改 轉運

唔買又中
屌佢馬會

我燈到你？

事前嚟

Gel 漢堡心多粒 收足最好

我勁d 500 10-20蚊注 未中過

拉斯半主派100 頭5抽1

0

...我由10蚊到1500 無注贏

尾盤大師 要哈化 所以

365快啲

Dls第六

我岩岩好第5

屌1:2

1比2埋 88

拉C

奧沙

睇黎冇機了

trytry徳甲和 似重有 西甲365半場反cup56倍

pt咋 飲食

臭沙

黑名單又燈拉斯

小喬搵左栗米未？

因為全職會無時間陪女朋友 但其實依家都係

都無買..

拉c 開-1 屌

Pt9k chef?

入波唔刷c

Las palmas

時薪幾多？
飲食既話9k算少

屌 柏林追和呀 7x1第一關

岩先話奧沙依隊波無比人456

同丙朗玩到 3:3, 而家輸榜尾

好彩無買拉斯

1001

小喬pt一日返幾多 返幾多日

應該會中

比c呀

... 唔好講啦

1001 唔識開post

pt有9k算好高

小小注再追漢堡ng

我就黎斬尻我自己

我4k 咋

我pt一個月萬三wor

徳甲重有球 try哈化柏林下隊

黑巴 呢場西甲4.5又好幾多都好 大硬

幫你集氣
BTW,買幾多c？

點解唔試下度完買晒對家

勁 返咩